Facebook承認與華為等中國科技公司分享數據

文章日期：2018年6月6日

《紐約時報》報道，Facebook與至少四家中國科技公司有數據共享協議，而該協議可追溯至2010年。根據協議內容，Facebook允許華為、聯想、廣東歐珀移動通信和TCL集團訪問設備用戶及其朋友的詳細信息。但Facebook表示，可能於本周結束與華為的協議。

美國情報機構警告，華為與中國政府關係密切，可能對國家安全構成威脅，惟Facebook指，Facebook的用戶數據並沒有儲存在華為的服務器上。

報道又指，Facebook與逾60家公司有數據共享協議，當中包括蘋果公司和亞馬遜公司。

Facebook用戶私隱問題已惹來市場關注。蘋果早前在全球開發大會(WWDC)上宣布，之後推出新iOS和Mac作業系統版本時，會嘗試阻截Facebook自動追蹤網絡用戶的工具。

一向都知佢奶共想打入支那市場

所以成日都話愈支持所謂多元化嘅人就愈貪錢同奶共
一個係佢
一個係Gay Cook

facebook

垃圾ceo

fb仆街啦

whatsapp = facebook = wechat = 贏國監控

呀.. 屌你老味呀....

whatsapp fb ig

好在我無用fb
你地咁鍾意用，用飽佢，等皇帝慢慢監控你地

制裁埋facebook 啦

成日話多元化既人

根本係諗住食晒咁多條水，最貪錢就係呢類人

拉豬閪八格坐監啦

又贏

IG同whatsapp都係fb

多元化即係賣國賊

惟Facebook指，Facebook的用戶數據並沒有儲存在華為的服務器上

Facebook, 華為個server 你架？？

呢件就真係賣國賊啦

堅美奸

已經唔用 facebook, instagram
whatsapp 讀完書會鏟左佢

真係賣國喎

5毛：好人好事，驚咩比人睇